Ette sai kutsutud Jürri Kok et ei tahtnud omma poia kooli wõlla päwade trahwi rahha 1 Rubla 70 kopik ärra maksta. Ette astus Jürri Kok ja ütles et temmal ei olle rahha maksta.
Kohhos mõistis et Jürri Kok peab se 1 Rubla 70 Copik kahhe nädali pärrast ärra maksma.
(mastud)
